[
    {
        "randomId": 416
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Fata kagina tuyirase",
            "option_1": "Igitoki n'amakoma",
            "option_2": "Uburo ku rugo",
            "option_3": "Urugo",
            "option_4": "Agahinda mu murima",
            "correct_answer": "Urugo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Imikara y'i Gasangi irabira rikarenga",
            "option_1": "Ifurwe",
            "option_2": "Igikona",
            "option_3": "Amaguru y'umusambi",
            "option_4": "Insina",
            "correct_answer": "Igikona"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Wambukije umwami utagira amaguru",
            "option_1": "Ivu",
            "option_2": "Igikeri",
            "option_3": "Amabere",
            "option_4": "Urusyo",
            "correct_answer": "Urusyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ikibyoya ikibyanwa mu mpinga ya Bwanacyambwe",
            "option_1": "Ikigega kitagira amasaka",
            "option_2": "Inzuki",
            "option_3": "Ikigega kirimo ubusa",
            "option_4": "Icyugu mu nshoce",
            "correct_answer": "Icyugu mu nshoce"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Zaturuka mu irembo ntiwamenya iyo nyoko yakowe",
            "option_1": "Umwungange",
            "option_2": "Ubuzuru bw'imbwa",
            "option_3": "Imondo; impongo; urugo rw'umwami",
            "option_4": "Ifundi",
            "correct_answer": "Ifundi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Imikorere ya Nyiranzana nagize ngo ibiryo bye ntibizaribwa none ndatora n'urwo hasi",
            "option_1": "Inzuki n'ubuki",
            "option_2": "Ifuni mu mushike",
            "option_3": "Inzuki zitagira urwuri; inka zidafite imfizi",
            "option_4": "Isi n' ijuru",
            "correct_answer": "Inzuki n'ubuki"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Zishotse zitendeje zikuka ziteye hejuru",
            "option_1": "Abavomyi",
            "option_2": "Agakenya kw'imbaragasa",
            "option_3": "Igitonyanga",
            "option_4": "Akuho mu ntango",
            "correct_answer": "Abavomyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Abakobwa ba Ruhinda baturutse ikuzimu bambaye inyonga",
            "option_1": "Insina; amateke",
            "option_2": "Intashya",
            "option_3": "Amazi ku rukangara",
            "option_4": "Umwobo w'impiri",
            "correct_answer": "Insina; amateke"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ikiri aho nicyo kiri i Burundi",
            "option_1": "Inturo mu muvumo",
            "option_2": "Ikinyabwoya",
            "option_3": "Insina; amateke",
            "option_4": "Ipfundo ry'urudodo",
            "correct_answer": "Ipfundo ry'urudodo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nyamurenga na Nyiragongo bashinze akaburi",
            "option_1": "Imbaragasa",
            "option_2": "Igitsure cya mukeba",
            "option_3": "Inuma mu ntabire",
            "option_4": "Mahina",
            "correct_answer": "Inuma mu ntabire"
        }
    }
]